對焦到無限遠時對焦環緊到無倫

前排係買咗支25/2.8 zm尋日收到
試鏡時發現對焦環由遠轉到近好順
但近去遠緊到喊要好大力先轉到

問個賣家點解
佢話zm鏡正常係咁
唔gur可以退番比佢

係咪正常真係咁無得救退返比佢算 ？

有得退梗係退啦

食晏去搵到咗個師傅 唔洗30秒即刻順到甩轆 好撚感動

有冇話點解